民陣稱明天集會遭警方反對 繼續呼籲市民罷工罷市

岑子杰表示，未來民陣的行動仍要進一步思考，會盡快作公布。（張浩賢攝）
民陣召集人岑子杰表示，明天的集會已遭警方反對，但會繼續呼籲市民罷工罷市。

他批評特首林鄭月娥，一方面說關心年輕人，但另一方面卻容許警方以催淚彈及像膠子彈射學生，有人受傷滿面鮮血。他又說，今日是和平集會，參與人士手無寸鐵，卻被指是暴動，又反指是警方以非常不對等的武力驅散示威。

岑子杰表示，未來民陣的行動仍要進一步思考，會盡快作公布。

屌你老母死黑警 祝黑警全家俾車撞到變植物人啦